旺角鼓油街商務出面播緊黑警同元朗恐襲片段！！！

好多人圍觀

支持

有無寫明含有大量Tvb 睇唔到嘅片段？

冇寫 係咪應該大字貼明？

g持

利申 我路過架咋

大大字寫
TVB不會告訴你的事實

各路手足立即關注上環中槍危殆兄弟

兄弟手足同氣連枝缺一不可

大家平日得閒既都應該繼續做社區宣傳

要提返cctvb不會告訴你的事

豉油街

勇，支持！

標題打錯